區選後嘅任務 幫手推上熱門！

BTW 唔該民主派學POPO記者會日日鞭屍叫港共釋放理大學生被困人士！敦促港府回應民意！解除人道危機！

Share+Push

內外夾擊！

打鐵要趁熱！

食住個民意go go go

2位巴打睇完唔推 想點

你地知唔知星期五有集會㗎